Hoofdstuk 6 "Ik veronderstel dat u het nieuws vernomen, basilicum?"
zei Lord Henry die avond als Hallward werd getoond in een kleine kamer in het Bristol waar het diner had voor drie jaar.
"Nee, Harry," antwoordde de kunstenaar, die zijn hoed en jas om het buigen van de ober.
"Wat is het?
Niets over politiek, hoop ik!
Ze niet interesseren me.
Er is nauwelijks een alleenstaande in het House of Commons worth schilderij, hoewel velen van hen zou het beter zijn voor een beetje whitewashing."
"Dorian Gray is ingeschakeld te trouwen," zei Lord Henry, om naar hem te kijken als hij sprak.
Hallward gestart en daarna fronsde.
"Dorian bezig zijn getrouwd!"
